溝女黎講都係不外乎...

樣
大膽
錢

錢>樣>大膽

我想屌你呀！

來